\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Vom Barette}

\beginsong{Vom Barette}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/vombarette} 

\beginverse 
2. \chord{G}Uns're Linke an dem Schwerte, in der Rechten \chord{D}einen Spieß, \\
\chord{C}kämpfen \chord{a}wir so weit die Erde, \chord{D}bald für das und \chord{G}bald f\chord{D}ür d\chord{G}ies. \\
/: Ja, dies und \chord{e}das, \chord{C}Suff und \chord{a}Fraß \chord{G}muss ein, ja muss ein Landsknecht \chord{C D G}haben. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{G}Dass wir Beut' und Ruhm gewinnen zieh'n wir mutig \chord{D}in die Schlacht. \\
\chord{C}Einmal \chord{a}müssen wir von hinnen, \chord{D}lustig drum bei \chord{G}Tag \chord{D}und N\chord{G}acht. \\
/: Nacht und \chord{e}Tag, \chord{C}was er \chord{a}mag, \chord{G}muss ein, ja muss ein Landsknecht \chord{C D G}haben. :/ \\
\endverse

\beginverse
4. \chord{G}Landsknechtleben, lustig Leben, in der Schenk bei \chord{D}Tag und Nacht, \\
\chord{C}sitzt ein \chord{a}fader Kerl daneben, \chord{D}der nicht singt und \chord{G}der n\chord{D}icht l\chord{G}acht. \\
/: Schmeißt ihn \chord{e}raus, \chord{C}reines \chord{a}Haus \chord{G}muss ein, ja muss ein Landsknecht \chord{C D G}haben. :/ \\
\endverse

\beginverse 
5. \chord{G}Sollten wir einst liegenbleiben in der blutdurch\chord{D}tränkten Schlacht, \\
\chord{C}sollt ihr \chord{a}uns ein Kreuzlein schreiben \chord{D}auf dem tiefen \chord{G}dunkl\chord{D}en Sch\chord{G}acht. \\
/: Mit Trommeln \chord{e}viel \chord{C}und Pfeifen\chord{a}spiel \chord{G}sollt ihr, ja sollt ihr uns be\chord{C D G}graben. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
\ \\
Worte: Heinrich von Reder - Weise: Heinz Thum\\
FA: 217 PI:\checkmark
\end{angaben}
